[Bitcoin Bye]南韓監管升級 將禁加密貨幣交易

【南韓監管升級】
【將禁加密貨幣交易】

南韓計劃推出法案，禁止交易所進行加密貨幣交易。

比特幣價格曾急跌逾 13%，跌穿 13,000 美元。

南韓法務部表示，對虛擬貨幣有很大疑慮。

不過南韓總統發言人說，有關做法未是最後決定，政府仍需與相關部門商討

fake news. 只係限制唔合規格既交易所

Bye得未，大把人仲賺緊

根本越禁會越炒
不過要成氣候點都要經歷一次幣災先得
過完呢次幣災我會allin 落btc